見到手足女朋友衝去架車段片...身為男人都頂唔住喊

【採訪手記】今天不應陽光燦爛
警方最新數字，反修例運動至今一共拘捕了 8337 人，當中1448人涉及暴動罪，已檢控暴動罪的達到581人。 首宗反修例運動中的暴動罪在灣仔區域法院判刑。22歲（犯案時21歲）報稱救生員冼嘉豪上週承認暴動罪，今日判刑。 法官指量刑起點為6年，但考慮到被告認罪，扣減刑期三分一，判監4年。
等候開庭
筆者和朋友和家屬坐在一起。一位中年女人輕聲說， 「要坐這裏才可以看見細佬。」（根據法庭判詞，冼有一名哥哥，是家中的弟弟）。冼嘉豪的朋友過二十人，因為法庭內和轉播庭位置有限，都堆在法庭外。 一個身穿藍色裙子的女孩前來問我：「請問你是啊冼的家屬和朋友嗎？」我搖搖頭，她續說：「可否和你交換一張籌，（手指著朋友堆）。啊冼都想進去。」 我無奈地說，我是記者，抱歉。她立刻說不要緊、不要緊。
開庭前，冼嘉豪在懲教署職員押解下到犯人欄，他穿上西裝，眼睛盯著法庭內的家屬座位，一名短髮年輕女子一邊低聲哭泣。
法庭判詞提及梁天琦案
法官讀出判詞， 判詞中大多篇幅提及CCTV拍攝到的畫面。法官指，CCTV畫面展現了6月12題當日如何有和平示威集會演變成一場暴動，亦清楚拍攝到被告在立法會示威區向警員投擲雜物，並從這些畫面能夠判斷被告行為的暴力程度。法官在判刑時多次引用梁天琦的暴動案，但認為旺角騷動相比6月12日立法會示威區的案情更加嚴重。
法官考慮到被告年紀輕以及沒有案底，犯案時「out of character」（與平時性格不相符）。量刑起點為6年，但被告認罪，扣減刑期三分一，判監4年。判刑後，冼嘉豪隨即望向家屬，坐在旁邊的年輕女仔輕輕舉起4隻手指，向冼嘉豪示意刑期四年。
淚水淹沒了法院大樓
結束了。冼嘉豪離開犯人欄，在懲教署職員的押解下離開。有人大叫「手足撐住啊！」。坐在我旁邊的短髮女子步出法庭就失聲痛哭，一大批朋友將她緊緊擁著，連忙遞上紙巾。哭聲不斷，她在朋友的攙扶下緩緩走向法庭的升降機口。她緊緊擁著另一位中年女士，兩人又再失聲痛苦。記者不敢上前追問，相信文中一直提及短髮年輕女子和中年女士就是冼嘉豪的女友與母親。四年，對於親人來說，彷如隔世。
在通往地下大堂的升降機中，擠滿了剛才聽審的人。8層樓，哽咽的聲音此起彼落，大家有個人拍拍我的肩頭，原來其中一把聲音屬於我自己的。集合眾人的淚水，或許就能淹沒整座法院大樓。
等候囚車
一如既往的法庭聲援，大家一路走向囚車位，希望可以見「手足」一面。等了兩小時，一輛囚車駛出，眾人紛紛走上前大叫「五大訴求、缺一不可」，又將寫上「光復香港 時代革命」的旗幟貼近車窗。冼嘉豪的女友走到車頭輕輕拍打，拖延一秒得一秒，要見心愛的人一面，心裏清楚往後的約會就要隔著玻璃，要感受男友的溫度，要等四年。冼的母親走到車窗旁，雙眼通紅，眼淚不停流下來，卻努力睜大雙眼貼近車窗，為要見兒子一面。此刻有人大叫「不是這輛車！車上沒有人！」 人群半信半疑繼續往車內張望，後來才知道冼嘉豪真的不在車上。
往後出來的還有數輛囚車，大家還是一輛都不放過，爭著問拍攝車內情況的攝影師：「係咪佢？」有時一陣失落，但又總有人說：「不要緊，要照做，要俾嘉豪聽到。」
在陽光下，大家都等得汗流浹背。明明，今天就不應該陽光燦爛。
記者 王紀堯

唉

屌你老母港共

手足

睇到眼濕濕

籌幾球比佢家人女友得唔得

等佢出番黎無後顧之憂

補償番4年光陰

仆街港共一定要籌錢比佢地

我地只有贏，先可以打破呢啲悲劇

記得六月尾嘅時候呢度好多人話如果另一半會出去, even 告暴動，都唔會阻止

篇文落左咁多洋蔥

Push

唔洗喊 睇下邊個笑到最後

手足好傻...傻在信香港仲有法治

成王敗寇，歷史繼續由勝利者書寫

對於情侶來講 一個月都好撚長
而家要4年
我屌你老母 點撚樣算暴動 仆街港共拎條最撚重既罪來告

唔好係街睇

612叫暴動
我屌你老母香港政府 我屌你老母臭閪

睇撚左 男人老狗都頂唔順
真係唔好係街睇

安家費 開link唔該

邊個係佢女朋友？

港共

有槍有炮有權有錢

點贏？

喊撚咗。。

咸左

64俾坦克碌都等於暴動，這就是中國香港
香港獨立，唯一出路

唔知呀 咁多人 邊個係佢女朋友都唔重要啦

睇唔到呢幕既 邊個係？

重要咩？唔好再搞手足啦

港共殺人

問黎做咩

呢篇野有無原link

有需要知道咩?

每次有哩啲新聞都諗如果有枝槍有幾十粒子彈係手就好

諗返起過往兩個月淨係識內鬥互屌
大家應該要覺得羞恥
文宣定國際戰線定議會定街頭抗爭，做得嘅都做啦...同時認清目標，自己判斷做唔做

喊到傻咗

想溝人？

文章出處:

樓主pin呢個啦

4年出黎之後直接結婚啦,呢個時候女友更加要比信心阿冼
係入面撐4年真係唔撚易

哭𠹌左

屌好撚sad

可唔可以世界末日呀
真係好撚心酸

前提係手足能頂得住監獄內的洗腦，不要變心

By the way 手足感激不盡

沒有暴徒 只有暴政

我屌你老母你老母生性病你老竇中武肺你全家冚家剷啦

手足，感謝你做的一切
我地會繼續掙扎

四年呀

點先可以贏

繼承手足既意志
抗爭直到勝利
先可以唔愧對佢地

籌得一個就有第二個，不如推番港共仲好，啲錢不如要洗就洗落敢死隊身上

無野可以彌補到

熱血和淚濺

雖然賤 但依個係事實

P牌仔收收皮先

唉
一切都好唔真實

好 我願意捐 一個月人工

籌啦 麻煩搵人搞

等到2021年

題外話，唔好扮紫青巴好唔好，唔好用左人地個名

呢啲人性嘅光輝
班仆街藍絲同港共成班自私撚係一世都唔會明白到
手足要頂住

片呢

真係唔知咁樣long D法 個女仔點捱

只有靠侵侵

500 個x 幾球
how much?

加油

點解香港人要受咁嘅苦 佢錯在太愛呢個地方

坐到2021年光復到香港後要第一時間放出來

點撚解好人永遠要受罪受苦

唔好發夢ok?

仆你個街
屌你老母港共政府
我地仲可以做啲咩

畀返個credit記者同間媒體，間媒體叫「誌」，獨立媒體做得好辛苦架

................

樓主可唔可以pin 依個呀 謝謝

Show Blocked User - 唔撚驚你

已sub

屌你啦

2020就得啦

人生最光輝嘅時間

2021年成功

全香港港女都話今生只嫁前線巴嫁。我信

有咁既女支真係

咁都要等某國亡左先

認清現實係好
但唔需要絕望
亦都唔係要一味正能量

我地要嘅係苟延殘喘
積存力量，等時機
以波蘭人民地下抗爭，等到蘇聯解體為鑑

唔岩聽又bl搞笑

喊

求link

屌 咁個標題寫既
我又唔見邊個特別激動

雖然你咁講幾仆街
但有邊個女仔可以趁自己花樣年華果陣
仲肯為身陷囹圄嘅男朋友獻出四年

作為男人，我好希望手足女朋友可以堅持
但真係唔容易

屌你老母收皮啦 你呢啲唔重情嘅自己孤獨終老啦

依樣真 d柳記狗實冷言冷語

屌你老母臭閪仆街冚家鏟正苦，仲有個仆街冚家鏟法停

我地要加油

撐到底 唯有光復到先對得住佢地 任何想放棄既朋友可以睇下段片 要諗諗仲有一堆同路人仲受緊政治逼害 是他也是你和我

冇人先好睇

屌你老母收9皮啦
講呢啲說話 咩居心呀

錯不在他愛這個地方

錯在魔鬼政權扼殺年輕人，污名化他們的義舉

頂唔緊

推

手足 撐住

仆街港共
法律唔撚係比你咁用

幫佢搵工好過

又捉一隻PR狗
你地使唔使買定一批新account

一時嘅衝動
換嚟自己前途盡毀
更換嚟家人父母朋友女友嘅傷心擔心
有乜為呢
值得咩?
希望其他年輕人懂得引以為戒🙏🏻

行為良好就2年8個月

唔係信 係佢可以點做

唉 個心好痛

你唔止輕度弱智

人如其名
單機啦

真係眼濕濕

真係好憎呢個政權 點解要我地受d咁既苦

same

死番入去庇護工場喇仆街

Push

仲有嬲撚左5毛所有無聊po呀 5Dnot1L

頂撚住

35+

為左呃likes ，手足私隱都出賣，食屎狗

啲五毛真係

好心樓主就貼埋原link啦 碌咗就嚟3版先搵到

IG LINK

FACEBOOK LINK

請樓主 pin 呢個，謝謝

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

女友亦要不離不棄

push

手足
手足
手足
手足
手足

五毛墳場見

幾時先有安家費眾籌80 萬一啲都唔過份吧
要比手足坐得大富大貴 風山水起

獨立媒體好辛苦，佢哋得幾個人

撐但一定要家人收 世事話唔埋

一時衝動？
係無恥政權逼㗎！
你呢啲人，只識向弱者抽刀，以為自己好叻？
其實你係廢老咋！

收皮啦死黑警

但願如此

為咗確保手足不忘初心

我會努力寫信俾你哋㗎

是他也是你和我

上面真係五毛亂舞，有幾難聽得幾難聽

你點只輕度弱智
夠出位啦 縮返你老母個閪度
支那走狗
嘥ac

推，pin呢個

仲有千幾個手足入咗暴動，夠錢咩

現實過幾個月就戴綠帽

屌你擺link加唔貼哂全文是常識吧 又唔是01百份

關你撚事

只有港共政權倒台 別無他法

喊左

推

畀返個credit記者同間媒體，間媒體叫「誌」，獨立媒體做得好辛苦架

看透世事

扣埋假實坐2年8個月

真係唔好再鬥，回歸初心啦好無

認錯值得鼓勵
知恥近乎勇

港共 支共 不為人道

睇文字都喊撚左

冇睇片都喊左

今日仲見到有人鬥黃的台
好心有力就同我鬥藍啦dllm

屌你老母啦 死撚開去返你 hkdiscuss 屌你

都好D

幫手籌4年80萬，

出到黎可以台灣/泰國，比到首期先

OMDB:人生更精彩

難

坐坐下巴士喊左

有冇識得手足既屋企人，可以發起眾籌，只要每人10蚊，廿萬人尬可以有200萬

Involtini 已講明 隨時請佢做野
大家要繼續掃黃

錢一定夠，但係唔代表有錢就要佢地受牢獄之苦，筆錢只係叫做填補下佢呢幾年照顧唔到屋企人，叫做幫補下，但係就算每人比一千億判咗罪嘅手足，都彌補唔返佢地坐冤獄嘅時間

所以懇請大家，唔好再鬥黃喇，做到全世界最黃嗰個又點？場革命會自動成功？明嘅自然會明，繼續鬥黃分化嘅人，有啲咩居心大家都會知

Lm睇片

睇文字版都睇到喊

不如買槍好過...

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

係車度睇 睇到流馬尿

垃圾 你老母比狗屌緊啊

好嬲好傷心
唔該堅持練體能
唔想下次見到你戴住外科口罩都喘曬氣

屌你隻死熱狗收下你把口啦

Push 仲係到爭論邊個絕對錯邊個絕對岩

不如務實d 逐步行啦

聽到有女仔喊住講野

仆街 喊到我呼吸唔到

籌安家費

食屎啦死黑警

你含撚啦

喊咗

真 依家港共唔單單止警暴 係立法會 教育等方面都侵蝕緊我地 喊完自問自己付出左幾多 真係好少 唔需要同其他人鬥 淨係問自己TVB Twitter 呢啲最低成本有冇做齊

真
街頭戰 裝修 火魔 呢3樣係最多分歧
可以唔認同 但唔好再互屌啦
每個人想做嘅都唔同 我哋冇大台冇一個絕對啱嘅做法
唔好再話送頭 戀戰 各有各做
沒有暴徒 只有暴政。

五毛狗又點會重情
唔好理佢就得

Pish

練體能thx

Me too

對唔住，手足
感謝你

4年應該搵左第二個

同意我個人四位數

邊到黎敢死隊
有都唔會公開接受你捐錢

睇到眼濕濕 手足

只可以一齊去吧

坐完出黎變左ex

今日開始 重建香港

睇到呢句佢應該好後悔行到咁前

似黑警話 將畫面拉闊黎睇 你睇到既係我地掉野 拉闊少少 黑警tg我地所以我地掉野 再拉闊少少 係港共逼害我地 冇晒選舉自由 新聞自由 可能以後連言論自由都冇埋 你眼光短淺 諗野只留係第一層 你讀下人生既意義 你會發覺自己同動物冇異 淨係留化生物邏輯層 吃喝玩樂

真係唔好喺條街到睇
口罩都濕埋

到今日仲諗有咩方法得有咩方法唔得？
而家邊個方法係絕對成功又安全？

大家一定要好好照顧手足既女朋友

辛苦了，手足

收嗲啦我屌你老母臭閪 攞景定贈興

有段片？

𨳒你老母

好心痛

sad but
好話唔好聽轉個頭隨時又有變態連登仔起條女底然後問價錢

袋埋d安家費就走人

一個人要幾無質素先可以講得出
又block一件垃圾

呢d撚樣見一個block一個

屌你老母喊撚左

睇到喊

同意
希望有共識
但希望尊重各有各做

就黎成年仲講埋d咁既野
安家費仲實際啦

只可以講大家無認真諗過真係要坐咁耐係點樣..
記住唔好有僥倖嘅心態

希望可以pin，因為真係覺得咁落去唔係辦法，好多人唔敢出去最前，唔代表冇野可以做，最基本要大家合作

手足頂住啊
btw咪撚再覆五毛啦

我明白 當日我都係咁哭不成聲

唔好再屌人認唔認罪了
繼續努力先對得住佢地

你女朋友好好屌

手足 我地會俾啲掙扎架啦

全港黑絲帶紀念香港已死😭

條女分分鐘未過20,點頂得住出面花花世界呀

希望你死全家啦

一定要

pin la

坦白講。。手足你好樂觀

等手足出到黎 親口同佢講

坐車睇到喊 對唔住手足

放心 你一定長命百歲 百病纏身

大家一齊頂住

一睇片就喊 想像唔到佢女朋友同媽媽幾崩潰

支持手足 重話捐錢

唔知捐撚左去邊

手足 撐落去

你嗰個頂唔住啫 唔代表所有女人都頂唔住

屌，嬲撚到

日日係度喊喊喊 有乜用呢? 倒不如花盡心力諗下點復仇

唔洗兩年條女仲會搵第個

唔講唔知block漏咗咁多五毛

我唔怪手足認罪

但其實案情係點
點解要認罪？

我地要贏

收下你把垃圾口啦屌你
你真係好撚戇鳩
你未試過真心對待人就唔好出嚟柒
有啲人係呢一世都唔會改變

求下你哋 我哋一地要贏！
嬴咗先可以解放手足！

我而家同你講
你條女好撚好屌
你連屎眼都無得玩

懲教死全家

全部講手足既post都有班五毛係度冷嘲熱諷

可唔可以唔好再講咩敢死隊？

個個都係度期待有勇武進化，有無諗過佢地一但出事係完全得不償失？

同音樂椅一樣，差在你好彩唔好彩

如果你試過親眼望到d事發生，你就會更加深明點解我咁諗

唔好再覺得有勇武就乜都成事

全民勇武無可能，鼓吹部份勇武=推後生仔為自己犧牲

利申：非分化，只係唔想大家繼續有個心態係鼓吹勇武

⋯⋯⋯⋯⋯

無意冒犯 我都想知點解一直無人搞

冇錯
我哋連登好多時都係互鬥，睇女
但今日
一切都番曬嚟
我地已經冇退路
抗爭/集中營？
我哋係時候要打大佬
香港獨立，唯一出路

明，完全明你講咩。
行得越前越對街頭勇武路線絕望

我可以話你知 手足女朋友 好堅定 佢係我見過對自己男朋友最為支持 堅強嘅人
唔洗消費佢 我敢擔保 當時人見到你呢啲垃圾評論 只會更加堅定 五毛 你慳返啖氣都得

就係你班撚樣推人去死
仲係度貓哭老鼠
你有無見d律師依家會出黎嘈？
打官司肥過肥仔水呀依鋪

好多偽善垃圾
明明係自己軟弱無犧牲性命既決心
只肯玩和平抗爭遊戲來自我安慰
縱容黑警港共無法無天
放心，將來大家都有機會被抽中
迎接新疆2.0算啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

好奈冇喊過...

( Show Blocked User - 特朗普女婿 )

屌你啦死黑警

你可以點唔縱容
一味鼓吹人勇武
俾人拉左係咪你負責任
武力唔對等 你可以點對抗
其實你呢啲人先最賤格
講嘢都要負責任架

8000幾人加埋可能有成一萬千，要死幾多隻黑警先賠到俾人？

死撐有撚用咩

黑警+狗官+太監=曱甴集團

是你的犧牲，令香港仍有明天

6.12從來都唔係暴動

只有暴政

手足們 我地停止分化啦好嗎
要齊心先可以抗共

都係果句，小心支共對佢身邊的人放針，用利益換取關係

得泛狗先會信架者

手足頂住
大家各有各做啦，有錢出錢有力出力
唔好再內鬥喇

只可以話兄弟爬山
總之覺得岩就做 無人可以話點做點做先岩

DLLM睇字都喊到仆街

哭了

香港已死

介紹你睇一本書：來生不做中國人

唔敢真革命就唔好成日叫春叫嬲啦肉酸
縮埋一邊苟且偷生，然後祈禱美帝打救就得
成日當抗爭係遊戲咁玩，自我滿足，懶熱血好嘔心

報驚

一早話咗認罪嘅人會越嚟越多

屌你老母林奠

如果當日佢無衝出黎

今日應該可以同女朋友拖手仔食飯

d錢拎晒去俾人打官司喇
仲經濟幫助
d律師就fatfat

加速主義咪算囉
香港人係點 心照啦

沒有暴徒

手足撐住，一定有方法救你

屌佢老母

一定要有安家費 籌錢

一定要贏
先對得住手足

對唔住手足

區院最高係7年 佢認先減到4年其他上到高等嘅手足就可能10年起跳

是你教我們，斬人好過遊行的

1000個手足每人10萬
都要成億

未計其他非暴動手足

好撚心痛

好撚嬲
好撚嬲呀

男人老狗都忍唔住

大家認住個黑社會假法官

終有一日要拎番佢條命出黎

shut the fuck up

千幾個係本身想告，真正告嘅係幾百

籌錢 幫得幾多得幾多

搶犯啦仲鳩叫

一陣又話我冷氣

應承我 大家每月將9成人工捐畀義士
比起手足嘅犧牲 錢根本唔重要

咁佢出番黎
比到筆Lum sum佢
用完 之後呢？
佢前途有保障先係重點

另一半都被告緊暴動
唯有繼續一齊行落去

手足撐住啊，出面就等我地去做，等你出黎

嘥氣啦

有冇咩方法令佢唔感到孤獨
寫信果d？

我諗果位手足都可能寧願佢女朋友唔好等佢

手足，我哋一定救你出嚟

光復香港

齋睇字都好心悒

如果好穩定既話 當佢去左外國讀書

好心痛。。

連登仔係咁，無腦
只會話網上有言論自由，鐘意講咩就講咩

訓唔著

已經輸左

點解要阻止自己人，要阻止既應該係暴政

唔敢睇片，會喊到仆街

睇到一半忍唔住喊

代價沉重 精人出口由細聽到大啦

屌你老母 on9P
呢個圖唔係咁用

每日一單 每日都以淚洗面

飯民重來都係為左選票點知玩大左 點對得住班細路

無錯，所以一日無共識全民勇武，我都唔會再出黎，等香港人真係有決心同中共死過先。

uj

Show Blocked User - 撚狗俠

籌咗呢個先。

啲三毛收皮得唔得

屌你老母一個po留幾個留言 全部講埋啲on9嘢 收咗幾錢做連登pr打手呀食屎狗
大家直接block7佢就ok

P牌PR狗

喊到傻左

點解兩樣嘢唔可以同時做？又無衝突嘅

心態武裝咗再講

一日終共治港，香港無可能好

每個po總有你呢啲賤種狗出嚟吠

暴動師 出黎人生會更精彩

共匪仆街狗官一定要死全家

「只有你贏了 我才不算輸」
條路幾難行都好，我哋都已經番唔到轉頭，繼續努力係我哋唯一可以做嘅嘢

His family and gf must be in pain.
Any support would be welcome !!
Do whatever you feel comfortable....

你老母臭閪你衝出嚟柒做乜鳩啫
縮返你老母個閪到啦dllm

呀蛇 又上黎r存在感 你又為乜呀

唔係人身邊嘅人坐梗係講乜都好
四年呀唔該

agree
thats exactly why i open an acct last yr
就係叫d 人諗清楚先出黎
唔好博無事
出事時只有自己一個人面對

五大訴求，缺一不可

似債主追數

催淚

咁你又點？ 一方面淨係識踩低人又俾唔到建議
邊個唔識屌人
只係你所謂既勇武都係無用 仲會累到人坐監 無左下半世

D連登仔係咁撚樣 自己做冷氣軍師推人去死
唉

如果5大要求 （唔應該係訴求咁卑微）
係包括咗撒回暴動定性 釋放政治犯
咁其實佢自己認罪 已經代表咗佢自己都放棄咗51
唔再係同路人了

但另一方面，有人因為咁而坐監
點解夠膽放火堵路集會唱歌（反正都係暴動）
唔夠膽劫獄搶犯？

2年8個月後就可以出番來。。

如諗到方法廢除公安條例，冇左暴動罪，就可以早D獲釋。。

喊住聽日搵個件做男朋友

建議呢一位公屋狗同學多用腦
你爛命一條低學歷低收入都唔去搶犯啦
然後你覺得其他人會？

吊佢老味佢噤係唔會令到我地驚

就算係搵都唔搵你啦

黃色東印度主權貿易公司

出口都老屈你有煽動罪
例如早期tg group admin

涉煽惑串謀縱火TG管理員加控3罪- 20200417 - 要聞- 每日明報- 明報新聞網

首宗涉以Telegram頻道管理員身分發布煽動言論的案件，24歲女被告昨在東區裁判法院被加控3項控罪，其中一項新加的煽惑他人犯刑事損壞罪中，被告涉曾發一信息，呼籲他人以大量信息「炸爆」另一人的WhatsApp。案件將轉介至區域法院於5月5日答辯，被告獲准以原有條件保釋。

炸爆WhatsApp都攞黎做罪名

嗰個樓豬係講得仆街啲
但的確係事實
成班連登仔接受唔到

唔敢睇

有咩頂唔順

比幾球佢貼仔？

你信唔信都好

女人係養唔熟。

善用起底功能

上面好多話睇完段片喊，甚至話唔敢睇，證明港豬冇可能鬥贏支共，完。

你覆緊嗰個一早已blk

雖然好撚賤不過事實係咁

係 有邊條女做到？ 唔係無 但好難
假設有個樣正常 有份工嘅男仔追佢
佢都會動心啦

咩有咩頂唔順？

如果你走去監獄搶犯嘅話，我估你會唔會有命上庭係另外一回事，你估懲教署啲人係攞嚟擺?

如果你走去暴動嘅話，我估你會唔會有命上庭係另外一回事，你估警署啲人係攞嚟擺?

有幾球可以買幾千枝槍，到時用依批武器推翻政府，充公中國官員嘅財產，釋放政治犯仲好。

屌，好慘，幾時先可以彰顯到公義

其實冇架....獨裁政府從來唔會同你講法律 佢就係法律
睇下昂山素姬比軍政府困左幾多年
只要成功到 呢一切就可以加倍補償俾佢地

可能下年佢女朋友已經同另一條仔 拍拍拍緊了

散撚硬
利申 : 過來人

手足....

唉
睇撚到哭

唉屌

為手足，我地定個目標，唔鬥黃，各自努力，做到幾多做幾多，等將來手足可以驕傲地同個孫講 “有今日嘅香港，當年你阿爺我都付出唔小”

因為驚坐4年就咩都唔做? 人各有志，好似你咁坐番冷氣房講下風涼話咪得囉

你仲生勾勾響度有心情reply 就知坐冷氣房嗰個就係你
真正前線嗰啲唔係俾人捉咗就要食沙律
仲有唔知幾多個俾人定左落樓
有幾多個走得甩啊

咁你係咩呢? 自己又唔敢行前，有人代你擋子彈，仲要叫人唔好出去，自己唔敢犧牲，連人地肯付出都要阻止?

你係咪成日同人講出去就要坐4年，你身邊其實仲有咩朋友係黃仲頂得你順，佢地全部軍師黎?

果然冇改錯咩，龜

Damn right

無言以對

睇到喊左

撳【熱門回覆】拉到最後一頁，最多負評既，BLOCK曬5毛